如果肥Bob做郭靖，小寶(細細粒)做黃蓉......

會唔會得幾集就完？

因為隻船兩個人坐已經重到沉左

仲坐船?坐飛機啦

小紅馬rip

仲有泰煌做楊鐵心，何遠東做楊康，欣宜做穆念慈

仲有林雪做洪七公

咁仲邊有楊過?

食雕英雄傳

曾志偉做周伯通

套野好油膩 ...

好有畫面

我唔會認佢地做啊爹娘親

仲有亞視財神呢

歐陽波比做一燈
麥包做裘千仞

你咪又係欣宜做

做七公有Feel d

肥媽做梅超風？
仲有咩重要女角

我覺得肥Bob夠賤做楊康好啲，心水如下

蓉兒同靖哥哥

楊康

穆念慈

重磅劇

郭嘯天

李萍

楊鐵心

包惜弱

隻鵰會好撚慘

亞視果個肥佬做黃藥師
拓也哥做歐陽克

武林高手，事必要英俊瀟灑，只不過係你班蟻民一廂情願

笑到停唔到

譚真一可以扮童年郭靖

黃藥師

洪七公

歐陽鋒

段智興

劉錫賢

潛水艇都浮唔返上黎

屌你秦煌帶撚住欣宜比武招親一定冇人夠膽上台

台? 台都冧撚左啦

全部打一招半式就氣喘

我怕套劇變左美食節目

完全0美感

忍唔到笑

痴撚線post

依個應該幾好睇

射鵰癡肥傳

係咁暴粗屌柒郭靖: 屌你老味郭靖咁撚蠢, 學撚極都唔撚識

有聲

九指神丐洪七公
你睇佢幾咁食指大動

林雪做，蛤蟆功連技都出唔到，就咁叭係地下

樓南光
白只
洪金寶

而家轉拍吞食天地？

我覺得無耐tvb 會見到呢個scene

強貼劉明

肥膩劇

楊過會變先天肥仔

曾志偉 歐陽峰

成套劇幾團肉係度打架

痴撚線

d close short影唔到景
一個都遮撚晒個鏡頭

梅超風

佢偷果本九陰白骨爪係.....

食譜黎

餐餐要食九隻白雲豬手

楊過係咪瘦身男女個劉德華

留名等睇cctvb 台慶鬧劇抄橋

東成西就 2017

肥膏英雄傳

好輕功！輕功嘅奧妙之處，係一個好似海狗咁重嘅人可以飛到老鍊咁高，期間仲可以鬼殺咁嘈

笑到仆街

一定要配合呢個look

拆大台

肥媽做華爭， 貪佢mix mix 地

家燕姐做英姑

魯芬bb

屌 一路碌個post 一路笑到停唔撚到

支持林雪做歐陽峰
前期有錢佬look

後期走火入魔look

洪金寶-洪七公

肥貓-楊鐵心with楊家槍

東肥西胖南粗北腫

tvb夠膽咁出 我俾月費都睇

段王爺同英姑

要幾大個mon先睇得哂

佢哋有極好輕功先得
咁重

重點係個鏡頭，full fream廣角鏡都影唔晒

王重陽

如果唔係當喜劇拍，收視一定好高

九陰食評

出一掌 ha...ha..ha 等等回回先出鳩埋下一掌

變左墜鵰英雄傳

華山論劍
五絕係山頂打足七日
天昏地暗，雞飛狗走
最後.....

因為個邊爐受唔住5個肥佬高連續强度使用而爆烈
之後只好根據暫時半飽既食量而定出排名

華箏候選人
肥苟/衛蘭/jw

肥苟

蝦頭有冇計

笑撚到停唔到

唔好咁啦
想要個靚肥妹平衡返啫
蝦頭可以做韓小瑩或者孫不二嘅

變食雕英雄傳

最好笑唔係選角，而係個鏡頭影唔晒

唔係講武術,係相撲

每兩個場景就會聽到有人嗌肚餓
同總會有人食住野

如果華箏係肥苟做
你係郭靖都唔會揀細細粒版嘅黃蓉啦掛

屌，你識咩
講食量，肥苟邊夠細細粒黎

留返個角色俾大王安德尊得唔得

仲有劉丹

免費4DX
班人一路行個moon一路震

咁咪顯得佢夠戇鳩囉
Btw呢度話要何遠東/龜頭bob做郭靖
你想佢地染指肥苟咩

哇巴打，唔夠你識玩美極，打從心裡佩服陰莖

講還講...

呢個post十箱美極都唔夠

巴打們係呢個post可唔可以放過肥苟
雖則郭靖係戇鳩，但佢唔係盲架

下個節目係:美極生抽特約 食雕肥人傳

東成西就2017

肥姐如果在生應該做咩?

你話我係廣告撚都係咁話架啦

唔係wor ,幾好笑應該好睇

應該幾好睇

江南七肥同全真七肥搵邊個做好

條威拿應該斷咗好撚耐

無線唔好當佢係喜劇咁拍就得，無線拍啲喜劇根本唔好笑

btw
d雕都係肥到飛唔起
要係地下行
行一陣就攰

呢班人做射鵰就咁企出黎已經笑死人啦

射鵰呀

你叫歐陽克追左蓉兒咁多集情何以堪

左右互吃

左手中餐，右手西餐

有冇得諗

食鵰英雄傳？

美極特約: 東成西就2017

比食量招親

比試廚藝
變左中華一番

一路睇一路覺得個MON好撚逼

用戲院個幕先唔會逼爆mon

郭靖你帶我黎華山係有咩好介紹？
無錯呀師傅 呢度有間茶樓好出名架 剛巧我同主廚都有幾分交情 不如帶你去試下

我覺得係認真拍先正
搞笑都係認真搞

黃蓉同佢死鬼老母

肥媽做梅超風笑到仆街

黃蓉自己晒隻雞

洪七公唔教十八掌了

無記名正言順咁狂放植入式廣告
每三分鐘轉一間餐廳

仲有美極廣告

有畫面

耍完套拳跟住講

喂！比啲掌聲黎聽下先啦！！

左右互搏=黑人炸雞gif

76同83版(米雪同翁美玲做黃蓉)射鵰英雄傳泰煌係做周伯通
佢做返周伯通已經ok

一諗到床上戲

用s8個樣變埋形

冇個爐 點打呀

辛苦曬達哥

初相遇已經會完咗
因為黃蓉會叫嘢食叫到郭靖唔夠錢比

小紅馬：屌你老母

仆街
套戲淨睇人得啦
都影唔到景
係廠拍得啦

秦煌一定係做老頑童

邊x個香港廠景可以容納呢班人？ 古裝街應該淨係行到2 個人

仲有無人練到輕功

D REPLY笑到我趴係度

我諗你會係一賊毛見到呢個post d idea先